icloud 用windows 下載唔到相

download左程式,一下載就要成年既相,用過幾部電腦試,都係down down下幾張就停
用網頁版download,唔識好似google相片壓做一個檔,download得果60張左右又係停,隊爆個瀏覽器
痴撚線,無限輪迴點搞?

試下下載未成年既相

肥絲老師你話事啦